發左個大脾氣...

女友就生日，我就諗住趁得閒親手整張生日卡同埋準備花，
但係我準備緊既同時，
佢wtsapp我問我可唔可以同個女仔fd去韓國落club；
我第一個反應係無解，明知我一定唔比，
點解仲要問我，佢仲要好似好輕鬆咁講陪fd之嘛，
嗰一刻我就更加嬲了，我之後冇理佢，佢打兩次電話黎，
我都冇接到。

我係咪太衰太小氣... 即刻冇哂mood準備佢生日d野

生日有得含oppa條撚

OPPA > 樓豬

你確定佢係你女友？